\begin{verse}
A amizade consegue ser tão complexa...\\
Deixa uns desanimados, outros bem felizes...\\
É a alimentação dos fracos\\*
É o reino dos fortes\\!

Faz-nos cometer erros\\ 
Os fracos deixam se ir abaixo\\ 
Os fortes erguem sempre a cabeça\\* 
os assim assim assumem-os\\! 

Sem pensar conquistamos\\
O mundo geral\\
e construimos o nosso pequeno lugar\\* 
deixando brilhar cada estrelinha\\!

Estrelinhas...\\
Doces, sensiveis, frias, ternurentas...\\ 
Mas sempre presentes em qualquer parte\\* 
Os donos da Amizade...\\!
\end{verse}



